[PS4 / FIFA ProClub] Rub9bish 招人 - ST/ LB/ RB / CB/ GK

為準備今屆VPL Rub9bish現正招收隊員

只要你滿足以下條件都歡迎大家試腳同加入我地
- 可以係10pm-1am online練波
- 有D1球隊嘅經驗, 打過比賽更佳
- 有團隊精神

Rub9bish依加主要收ST/ DF/ GK 打開41212/ 4231希望有你嘅加入可以幫我地係VPL甚至再係ACL走得更遠

有興趣請留PSN or

Push

Lm

你唔打ST啦咩

周圍攝囉 同打雙前都要拍檔嘅 你細佬好似好fit喎